卡斯辛奴批意甲「沒落」：伊卡迪都叫射手？

剛於本月宣佈掛靴的前意大利國腳卡斯辛奴批評意甲實力每況越下，指國際米蘭前鋒莫路伊卡迪假如在上世紀末的意甲的話根本沒有上陣的機會。

伊卡迪今季在意甲上陣8次攻入6球，是意甲最炙手可熱的射手，不過卡斯辛奴日前接受意大利報章訪問時就不太認同：「在1999年，當時我和派路等人才剛剛出道，我們都要為留在球隊而拼命。當時意大利擁有許多出色的10號球員，好像巴治奧、迪比亞路、托迪和我，亦有許多出色的後衛。」

卡斯辛奴又指過去十多年來，足球出現了不少變化：「在2006年我們贏得世界盃的時候，我們都用長傳為盧卡東尼提供機會，但現在每支球隊都奉行哥迪奧拿式的風格，不過世界上只有一個哥迪奧拿。」

「意大利足球現時的水準的確低落了不少，現時的球員都無法傳承意大利足球的傳統哲學，這是我在意甲多年來的觀察所得。試想想，你認為伊卡迪假如在1999年的國米的話，他有機會排在韋利和朗拿度之前嗎？」卡斯辛奴續道。

繼荷蘭三劍俠對德國三劍俠，當年呢隊國米就係我最鍾意嘅意甲球隊。不過朗拿度傷多過踢，好快收咗皮……

呢隊國米沒落之後就少咗睇意甲。曾經摩佬隊國米令我以為意甲有起色，點知虛火一場

卡斯辛奴講得無錯，2006後意大利國家隊開始沒落，再睇下而家意甲……

老屎忽心態

意思即係佢指大腳長傳先係意甲傳統
用大腳長傳入的波先叫勁
所以唔係射手?
不過比係韋利和朗拿度咁伊卡迪的確係

以前意大利聯賽真係好好睇，羅馬打比同米蘭打比

以卡斯辛奴既級數的確串得起伊卡迪

依家意甲，祖拿羅馬，都打得幾好喎，係雙米差啲，除左巴有絕對優勢外，唔見得其他隊好勁

意甲最慘係10-13依段時間，祖記未上返黎，其餘打歐洲賽又廢到嘔，近幾年成績唔錯，反超德甲，守住第三聯賽，錢唔夠英超多，好難上返前二。

本土球隊唔多重視意大利球員，唔似德甲，甚至法甲，班青年軍成績唔差，但環境對佢地後期發展受阻，先搞到今日國家隊冇乜人出到黎

而家兩隊米蘭都收左皮

We are so rich

意甲06假波之後到而家都一直閪閪地，年年到季尾就有啲4:4， 7:3啲古怪賽果。

唔係話英超西甲無假波，但唔好咁過份丫
早幾年香港直頭無得睇直播，大球星又比英、西挖晒，嗰陣除咗係咁易望下比數都唔會點留意。
（我知真球迷會搵link睇，但身邊無人睇，無人傾，同自己打J有乜分別丫？）

沒落之餘，仲有一隊獨大得太過份
當年堂堂一枝班霸都可以打假波降班之後半星散
竟然之後極速上返黎再繼續玩晒。

年年聯賽都係睇邊個第二，有乜意思。
（法甲，徳甲而家都係咁）

返工時間已經長，要由頭去pick up 有乜人，邊隊係咩風格，真係不如繼續睇英超好過。

英超時間好，節奏快，又熟，又多人睇多討論。

平心而論講句：
擺當年R9 , Bobo呢對前鋒，而家唔計C朗美斯，有邊個可以排嗰兩件怪物之前丫？

拉素羅馬都差好遠了，以前好鍾意拉素
好難想像點解會沒落左，以前有咁多球星。

當年意假七雄好同以家比梗差得遠
除左意甲，英超同德甲都屎過以前好多

其實佢又講得冇錯 以前意甲盛世 韋利 大哨 大恩呢d真係一等一射手

伊卡迪算係咁啦
比起前幾年黎講
嗚呀昆達 迪米捷利果班

意大利不論係足球 賽馬 都一直沒落緊

大佬，你搵外星人加韋利比，當時森莫蘭奴都要打後備啦。仲要改1+8號球衣。

最鐘意古柏教個隊國米，不過飲恨最後一場輸拉素

意甲係比以前差，係事實

但卡斯辛奴就收皮啦，當年出道叫金童，我都對佢好有期望
點知唔自愛紀律差，06世界盃都冇份踢，而家講到自己有份捧盃
話自己同派路好friend，但派路串鳩佢屌閪多過踢波
實力係有，亦都有幾個聯賽冠軍，但絕對唔係好球員囉

呢個本身都早熟早殘

嗰時森莫蘭奴似而家卡雲尼，大家都係南美兵

唔駛講太遠，中田英壽個期羅馬都好齊腳

迪拿達利下話？

講得好ching 意甲仲要成日凌晨先開波，年紀大咗頂唔順

當年仲有好多痴線佬
阿祖安奴
馬田斯
森莫蘭奴
雲比達
雲度拿
列高巴

嗰時嘅國米大炮勁到爆

搵巴治奧 派路個d經典去比 真係夾硬黎

佢話意甲球員無料同佢係唔係好球員有咩關係

長傳急攻踢法陳舊啦

繼續睇啦
佢值得你睇落去

仲有一樣野，意甲D轉會好亂好似擺明洗黑錢咁玩 財政唔健康好難留人，只會當你個聯賽係跳板

十字聯防...

嗚呀昆達有好多契爺
又唔知點解喺啲game屈哂機

卡斯辛奴不過係同迪比亞路派路果班黃金一代同期，但絕對唔係同級，當年9下9下咁，依家講到自己同一個級數，笑死人咩

比人拉左啦
黑底

I AM MOBILE意甲神射手連德甲都踢唔掂

未聽過佢

伊阿昆達岩岩比人拉左

長傳急攻踢法陳舊

但佢都真係算好唔錯 長年累月都係咁既身形體能去踢波，都咁撚勁

中下游球員 無哂特別
拖連奴光頭仔Rosina勁d

抵死喇，痴到個世盃冠軍算係咁

馬田斯比起其他已經唔多夠班，身型又輸蝕，矮
唯一優點叫做有啲速度

(唔知點解成日覺得阿祖安奴身型似利個哥利摩亞 )

果場朗拿度被換出後喊到仆街

二千年代米蘭同祖記你食左？
祖記入歐聯決賽你又唔講
唔講以為德甲又好勁

喺古圖面前一扭

Rip

祖記12年已經聯賽冠軍啦

得兩三隊有主場先搵到錢

吹到上古神獸咁撚勁 點解意甲入球紀錄係近年既希古恩

無啦啦提個中下游球員做乜？
伊亞昆達都叫國家隊/班霸後備
講真提迪拿達利先正路。

有入過國家隊 都算附合主題

唔好睇個樣，卡斯辛奴踢皇馬同國家隊嗰陣勁到你唔信
佢退出國家隊之後，國家隊都沉左好一段時間

希古恩都唔錯架！當年喺皇馬學左唔少野，又有雲佬親自教射術...
搞笑在皇馬由佢打得差養到佢終於可以叫做世界級球員，跟住就走人

德甲神射paco 連西甲都踢唔掂

真係唔知點勁法。。
你講嗰兩段時期， 佢坐多個踢。。
你真心定假膠呀 。。。我好懷疑你有冇睇過佢踢波
你講話佢喺羅馬同ac米蘭嘅時候勁就合理。。

入過次半次但踢都冇得踢咁濟
提佢真係完全冇意思

其實唔算好差姐
頭兩季都係做開後備好難要求太多
最記得第一季都係靠佢果球反超愛斯賓奴，先壓過巴塞拎聯賽冠軍

意甲凌晨先開波，好難唔沒落

我都記得佢喺皇馬真係坐多過踢
淨係入過一兩球tap in
重要肥到連佢契爺卡比路都唔肯用佢

講真意甲呢三四年好左啦，好多隊都勁左，有返競爭力 當然唔會一下子返返意甲七雄實力，但叫做有啲起色囉

祖呢幾年兩次歐聯決賽
之前就國米三冠
中間嗰段時期就真係算黑暗期喇

羅馬狗咁撚垃圾都叫打得好
打得少就有份

列高巴先慘 咁勁都冇得出

傷追人
算9數
班主親生仔 唔係要走了
莫拉提爸爸 好好人 成堆傷兵
都唔會賣 基利果堆

標題黨 但其實睇內文佢錯唔曬

意假每況愈下係事實
而家全個意假前鋒黎講伊卡迪排頭三我諗無乜爭議
但90-00初意粉全盛時期真係太多痴線佬
大哨, 比亞荷夫, 巴迪高, 基斯普, 舒夫真高, 查斯古特
仲有成班local意粉都費事數

戰術問題就講黎都多餘, 老屎忽學下與時並進啦

同埋條友自視過高, 佢點名個三個高佢起碼兩班波
條友踢親大會都食屎, 係森多利亞個排反而踢得最好
06, 08, 10國家隊無份踢
04, 14首圈出局
係得12個屆有貨交

2000年前後有出左世未

意甲問題都係好多老人家，班後生又冇咩料到

雲比達垃圾黎

開住wiki 扮有睇

東尼係咪早幾年先攞過神射手

雲比達我根本唔記得咗佢

佢靜一靜啦，得天份唔夠努力，依家出黎扮大佬

都唔知有無出過20場

所以話連登狗開住wiki 扮睇波吹古人

肉唔肉酸

而家仲邊有東尼哩啲中鋒？

仲有個卡隆

當年剛剛開始睇波，意甲仲係戰國七雄既年代，反而英超仲係曼阿二龍爭珠。
當年戰國七雄隊隊各有特色同代表性人物。

AC米蘭：韋亞，比亞荷夫，舒夫真高，巴治奧，阿帕天尼，馬旬尼，哥斯達古達（派路，雷哥斯達，李華度，恩沙基等都係2000年後先黎，已經過左戰國七雄年代了）

國米：朗拿度，韋利，巴治奧，森莫蘭奴，佐卡夫，白蘭斯，迪比亞治奧

羅馬：托迪，蒙迪拿，卡富，迪維基奧，巴迪斯圖達，艾迪亞

帕爾馬：保方，杜林，華朗，基斯普，簡拿華路

祖雲達斯：施丹，迪比亞路，恩沙基，費拉拿，比索圖，蒙迪路，雲達沙，戴維斯

拉素：韋利，華朗，沙拉斯，葛迪奧盧比斯，基斯普，尼斯達，尼維特

費倫天拿：巴迪斯圖達，雷哥斯達，迪里維奧，基艾沙，托度

果時就算係中下游球隊都會有一D代表性人物，當中薛洛尼都算係表表者

果時哥神評述員劉𣊬文有首歌唱意甲盛世，果時數出黎既名大部分成就都唔差

告魯斯 幾好洗
如果果時有伊卡迪
就唔洗年年比米蘭食住 同歐聯分組出局

又幾多老人家呀

係，但神射係意甲都要打假波

佢係雲佬教完佢射術之後先表現越來越好，之後有前鋒打，之前都係俾佢踢右翼嗰啲位

但意甲七雄嗰期開始收曬皮咁滯
祖記係勁呀，咁其他呢？

睇到扯晒旗

米蘭變左黑衣之後
意甲都收埋皮

成績唔係主因
無星味無宣傳係問題

你睇人地英超 護級球隊都做得好過你拿坡里拉素

睇返以前啲意甲球隊勁到仆街

不過又有歴史因素 拉素依啲自己管理不善
又金融風暴 乜都收哂皮

疤狗比羅馬屌打wo

其實兩樣野無咩直接關係
但雲佬有教過路就一定有
而且希古恩都有多謝過雲佬鼓勵佢
但係初初黎無前鋒打係因為果陣正選係係魯爾同雲佬，一個名不經傳嘅廿歲新仔點夠爭
爭到後備落場已經好好，重點會計較咩位置
開始上位擔正打正前都係因為雲佬傷左

有咩問題

歐聯唔掂，直到買到泰維斯先搞掂進攻，15年先入到final

咪係囉
明明自己都係叫金童
話自己同啲意大利球王巴治奧、托迪個啲同級

其實近兩三年意甲開始好返D啦, 冇早幾年咁廢
起馬歐戰而家唔算太差

果時仲有個on9叫哥利亞列拿....

咪係 要講都講加利亞雷拉

意甲聯賽會自己都經營不善啦

99年祖記有咩人有咩人
今年祖記又有咩人

果時真係無負迷理世界杯呀名呀...

仲要果時D人勁忠心...又有特色... 好記得雷哥斯達...永遠唔戴PACK..

仲要好多球員都好有星味

華朗、巴迪高

根本意甲7雄年代除左祖記外全部老細足球
完全冇諗過點去獨立為球隊建立長遠財政規劃
仲要大部份主場球員都係由市政府持有唔係球會自己
咁意大利經濟一爆班有錢佬一收皮意甲咪DUMP囉

好記得巴治奧退休前踢布雷西亞，一個carry隊波，派路當年係布西西亞應該跟佢學左唔少野。

當年其實幾鍾意拉素同埋帕爾馬，好可惜兩隊之後都家道中落，拉素都叫keep住係意甲有能力爭歐洲賽席位，帕爾馬就...

當年拉素拎到聯賽冠軍真係幾驚喜，如果隊波唔係財困，我諗尼斯達應該會一直留係拉素

帕爾馬就一直都有唔錯既前鋒出到黎，由基斯普到梅度同阿祖安奴，當年梅度配阿祖安奴真係好堅（好懷念身型fit爆既阿祖安奴）。仲有後防鐵三角保方，大簡同杜林，同埋一直覺得當年帕爾馬件衫幾靚。

拉素拎冠軍個年季前次熱門黎架

斷章取義
人哋係想講本來百花齊放 變到單一化
或者為咗懶係有戰術/潮流就用埋d唔啱嘅打法

睇返韋利份CV都幾勁，意甲戰國七雄佢踢過其中五隊

Btw bobo同R25 有無夾過廿場波

條傻鳩巴里金童咁學人狐假虎威

基拿甸奴同伊卡迪 恩莫比利大家會排?

一定伊卡迪最勁啦

痴線 你唔講個陣卡龍拍雲杜拿個期

d球隊自己都想手起球場架
不過剩係羅馬個新球場傾左7年都仲傾緊

我好中意尼斯達, 唔係一味大隻, 又笨果D 中堅, 佢果種好似三杉淳打中堅既感覺, 型, classy!! same as 馬甸尼...

巴治奧當年拎埋神射都唔俾佢打世界杯..好心UP...

開頭都有試過俾佢打前，不過效果唔太好，所以後來轉左打右翼，後面雲佬教路又勁左

伊卡迪都唔叫射手 唔通你卡斯辛奴叫射手

當年 韋利+ 朗拿度 係J死人
不過一起夾左3場都無 兩個輪傷

意甲差左係正常 因為無錢.............

伊卡迪

因為無供應就會全場消失 唔係盤扭 爆速 硬爆型 所以唔係全面型射手
但係射門轉入球率高

只係都係要隊友幫手 唔可以好似Ronaldo Recoba 一個扭幾個, Vieri Adriano一個撞幾個 咁華麗

除左祖記後台 famiglia Agnelli 有牙力外同成功做到外 (其實我真頭覺得佢地先係都靈市話事人 )
根本其他球會有錢都攪唔掂意大利班官僚系統
個個市議會都想死攬個球場分錢

以前淨係睇巴迪斯圖達都已經好好睇啦

卡斯辛奴：有冇人對意甲沒落有興趣？

其實呢兩三年都好左，國際執左幾年，個陣都開始似返樣，又入返歐聯

快意集團
大把錢

嗰時巴治奥仲要傷鑊勁嘅，以為佢玩完，點知最後可以奇蹟復出，佢嗰時狀態仲要唔差，覺得佢應該值一個後備席位

好似羅馬係有心搞既
PR又有趣
美國人係帶左d新野俾意甲

不過意大利呢d環境真係會迫走投資者

巴治奧97-98個屆拎完神射手之後有踢98世界杯啊

果位巴打應該講緊2002世界杯

其實主要係而家意甲d後防太流
immobile zaza都可以咁高產就知咩事啦

C 朗同戴巴拿吊打你卡斯辛奴啦

Zaza就係踢唔掂意甲先去華倫西亞翻生

其實當年國米好睇唔好食
尤其根本冇個好既中場
2000頭果期中場咩飛既係emre
你五六個神鋒都冇撚用
古柏夠擔死打埋604呢啲西陣

不過2002果年巴治奧已經35，果時既意大利鋒線人才濟濟，個領隊又真係有唔選佢既理由

2002果時意大利既前鋒真係好多有級數既球員選擇
國米有韋利，AC米蘭有恩沙基，羅馬有蒙迪拿，托迪，迪維基奧同基艾沙，祖雲達斯有迪比亞路

睇返依家既意大利既前鋒真係同果時級數差好遠

當年一個人carry岩岩升班既Sassuolo呀

冇開wiki, 只係好記得以前睇奪標時介紹雲比達係叫妖刀, 又話攻力幾勁幾勁.

你講開wiki先睇到, 原來中場黎既, 仲要係冇料到個隻, 寫錯野今次我認衰既

不過當年既國米前鋒線真係好強, 只係個年最終都係做阿2, 冇耐肥仔度仲走埋

中場以前有派路架, 咪又係用唔掂送左去a米
個時邊個教都係等死既, 又唔係太關古柏事

果時既國米有個外號叫「球星黑洞」
強如巴治奧都係國米踢唔出水準，韋利係少數能係國米長時間踢到水準既球星

派路打國米已經係90s尾既事啦, 果陣仲要係踢攻中...

得佢一個夠膽死放哂全部前鋒出黎
卡龍列高巴當中場咁用
打機咩

當年條中場線既人都好勁架, 係踢落唔掂姐....

果時卡龍踢左一兩季就冇左影
其實點解？

仲有西多

97前後個d時間黎架
當年放左去a米之後就爆發

時代唔同啦 發嗡風對住自己好啦

大把連登仔冇睇過卡斯辛奴係羅馬同皇馬果時啦
利申：巴里時期已經睇卡斯辛奴

廢囉

當年班後備前鋒擺落而家意甲都係一線
米高利 迪華奧 湯馬臣

米高利....矮左d...

大佬呀唔好為講名而講名啦

迪維基奧廢物黎架

我敢講佢廢撚過希斯基

迪華奧呀 乜野迪維基奧
唔撚識波死番出去呀

當年大把意假撚踩英撚J到上天喎

笑左，抽水抽著強水
Btw, 迪華奧真係唔差，都叫二線頭前鋒，又有啲才華

你睇番上面佢講咩

Ok 原來係佢講

如果人生只對拉素
迪維基奧就球皇級

迪華奧 米高尼
基爾禾個哥拉迪定哥咩鬼呢d意大利二線前鋒統統勁過迪維基奧件垃圾

迪維基奧, 基艾沙 都唔係果皮,
托迪 打10號位, 韋利正箭頭都要一個假9, 我會用果時既巴治澳, 多過逢大賽都腳軟既迪比細路...

同埋X factor 都要一個啦.. 佢2002 點都值入最後大軍呀... 但點知..唉...

其實 卡斯辛奴 踢邊 好撚扭得
真心好波
金童黎 但脾氣臭到 托迪都屌

以前細個成日分唔到告魯斯同j辛

其實戰國七雄嘅年代，意甲球會歐聯表現比唔上西甲

影分身

卡斯辛奴本身屎忽鬼一名
25，反骨

迪維基奧, 高佬打邊...仲要唔快冇技術加樣衰....我真係唔中意佢...

薜洛尼果時都算2線頭. 唔助跑既12碼令我印象深刻, 有星味...

我直頭因為Nesta 先鍾意Milan 佢係一個踢得好優雅0既中堅

果時西甲隊華倫西亞加肥賓好柒勁,
有時仲有隊拉科魯尼亞加 betis (當年最貴果個丹尼臣好廢, 但祖亞昆好勁)

最多咪打平 點樣比唔上西甲

講真意假攪到今日咁天係抵撚死。
當年有錢下下都豪洗買明星，破左n 次轉會費記錄，但又打唔到成績。
到班主們莫財就即時沒落，如果當年班人有錢攞少少岀黎攪好啲個青訓，買賣球員系統，點會慘情到咁。
仲有意假啲鏡頭又係廢到爆………英德西大會啲球場鏡頭角度又多，花款又多。對比下自然少人睇，久而久之咪冇錢囉……

仲有睇翻卡斯辛奴段嘢，佢係咪仲覺得後防穩守前面靠金童先係意假傳統 ，大佬乜嘢年代………美斯都要幫手做前場迫搶啦(雖然佢唔係場場都會咁做)………

意甲黃金年代AC米蘭界界都係歐聯熱門

反而祖雲達斯永遠都係聯賽行先，得96-98(好似) 3界都打入決賽

單講歐聯成績點會比唔上西甲，反而足協杯就真係HEA踢比西甲撳住打

為打比戰而生的男人

前期柏爾馬仲okay..

但費倫, 森多利亞果D唔得呀...

果時西甲仲有:
皇馬有6/7條A? 唔記得了...
巴塞...

果時依2個聯賽都好睇

森莫蘭奴勁咁撚多

皇馬六條煙年代歐聯唔算好好啦, 2000 左右最後一次歐聯冠軍好似已經係施丹天外飛仙贏利華古遜 而當時係未有咸爺同大哨

卡斯辛奴含撚啦
幫伊卡迪挽鞋就有你份
老屎忽鳩up都要請份量

森莫蘭奴同沙拉斯一定勁過卡雲尼

羅馬>巴塞

意甲跌囇watt就無用置疑架啦，可能仲有一兩隊可以擺出歐洲嘅球隊，但整體質素真係差左好多

你睇近幾年有幾多過左高峰嘅球星，一開始係原本隊波無正選，就轉過意甲踢，好似A.cole, Evra呢d最講體能嘅翼衛，過到意甲都仲可以長期正選兼有表現，但佢地過意甲前其實係原本聯賽已經開始跟唔上。剩係派路踢到36都仲係球隊靈魂，無人代替到都已經好悲哀。

仲有，希古恩一年肥過一年，一出歐洲賽就現形，跟本上個狀態就唔好，但都仲keep到係聯賽個入球率，你就個聯賽水平差。

呢幾年係意甲所謂踢得好嘅，有幾多個去到西甲英超仲keep到星球表現？cavani係Napoli 呼風喚雨，依家咪又比人喪笑敗家。

舊時一個montella都可能屌打依卡廸

卡雲尼喺拿坡里嗰時把握力都唔係好㗎喇
其實而家佢同以前喺拿坡里個入球率差唔多

沙拿？

A高係羅馬出場廿場都無
講到有正選兼有表場
踩還踩 但都唔好鳩UP呀

二線羅馬出黎0既沙拿都帶到英超強隊踢歐聯決賽

聯賽風格、球隊風格、戰術配合、隊友配合，球員狀態、球員信心，呢幾樣野都影響到一個球員嘅表現，所以有好多球員轉咗聯賽或者球會就會好似唔識踢波咁，迪斯高喺歐聯一樣有表現丫

大膽講句 巴洛迪利都大貢獻過佢

所以根本唔可以話聯賽A踢唔好, 去到聯賽B 踢得好就武斷話聯賽A > B，不過某啲淨係睇某聯賽0既球迷諗野太單一，無計

阿祖安奴無記錯都唔差嘅，當然只計佢無傷有得出嗰陣

你真係有睇a cole踢羅馬

a cole唯一有印象既咪影左張俾人恥笑既相

講全面，卡雲尼應該全面啲。卡雲尼嗰種前場防守、壓迫其實有少少under rate 咗。

不過搶點，頭鎚，身位森莫蘭奴勁好柒多。
喺皇馬嗰陣，吊個波入去比佢，佢就入到波

連A.cole都UP得出
冇睇過唔該行埋一二便啦
出黎搭嗲

卡雲尼勁在嗰種爛打同前場迫搶，佢落腳搶波嗰種準，同後衛無分別

卡雲尼不知幾正，又勤力，又大力，有身位又幾好射術，當今9號，佢一定有前3

上面講希古恩 其實佢踢皇果時同賓周馬鬥敗家鬥門前飛機
過左意甲反而勁左 可能壓力細左
但就憑佢同賓周既料 有年+埋牙朗3個都入過百球
可想言之果時皇中場d供應幾撚痴線 而家走去吹奏個世一摩真係笑撚死

37歲拎神射手 仲要係踢維羅納

無論卡雲尼定森莫蘭奴，係2000年嘅國米都無正選，嗰時意甲真係好癲

其實舊個班真係好勁, 你話老但仲踢得 Totti都係上年退役, Luca Toni都係早2年退役 唔講保方仲踢緊到今時今日仲係世界top10龍門

隊隊中下游都單天保至尊，迪米捷利算係咁啦

好似驗到禁藥, 之後去左monaco就冇埋影

近廿年真係1999 2000 最經典
好記得祖記果場落大雨輸埋冇左個冠軍

Icardi第一次踢歐聯就世界波射瓜熱狗
你卡斯辛奴交過咩貨？

對佩魯架

Dklm 查柏東尼...

意假po又見到你

唔係馬賽食禁藥會多一年歐聯

基斯普

不嬲強調佢underrated
講左好多次佢命中率根本好高
仲有佢走位 攝入去果下直頭當今TOP1
佢靠走位創造到既機會 係其他前鋒根本創造唔到
所以即使d人堅持話佢成日失機都好
但佢失緊既機, 係其他前鋒根本製造唔出既機會
所以佢先入咁多波
只有唔識波既人先會笑卡雲尼敗家
敗家敗到意甲138入104球+PSG隊史入波王

家陣D後生

巴打超級識貨!!!

真 今屆世界盃 有睇烏拉圭都知佢有料

一直有留意唔同前鋒點走位
有d前鋒走位好懶
但卡雲尼d走位除左勤力同timing靚 佢d走位仲識fake人

好似呢D波 如果佢一腳大力轟走左, d人咪笑佢九流
但冇諗過其他前鋒既話, 連呢個機會都唔會有

留意下佢走位條路線 係首先慢慢扮向左走引碧基向左
跟住突然向碧基右邊加速衝 雖然最後跑得唔快
但都成功令佢有時間射到呢腳

世界杯呢球都係一樣玩法 一路向左走走去對面5號身後
留意個五號 佢有望一望卡雲尼走去邊
但卡雲尼直到最後果下突然加速走左去佢右邊
所以對方根本完全唔知佢去左果個位 就比佢製造左呢個機會

伊卡迪就算踢英超依啲二線聯賽都唔會踢得掂啦
大把前鋒屌打佢
阿倫杜域都勁過佢

a cole點會長期正選兼有表現
好明顯係敗走架喎
至於evra同派路，雖然老，但唔等於無貨賣
果屆佢地係做低皇馬入決賽
表現一啲都唔失禮
至於近年轉走左又打得起嘅意甲球星
其實都唔算少
沙拿？古天奴？佐真奴？高華錫？

卡斯辛奴出道果個年代的確都幾多高手 （雖然已經係意甲尾水）

伊卡迪感覺都唔差. 係值得做射手

而家既伊卡迪係成個聯賽頭三無人質疑
但你諗番上一代次級個班
米高利、迪華奧、甚至基艾沙、小恩沙基等
如果出身呢個時代實係正選
整體水準真係差好多

就算只用伊卡迪去秤
佢會好得過軍刀、恩沙基、迪比亞路、韋利、托迪、戰神、東尼呢班人物？

Kovacic真係大檸樂
鍠三人中場 modric kroos casemiro鐵打正選
國家隊又modric rakitic brozovic
呢排轟barkley又打起左
聯賽可能又要坐

伊卡迪的確未及上一代既意甲頂級前鋒

但同你卡斯辛奴比我又唔覺得佢差d wor

Around 2000年個時先好睇
個時意甲前鋒勁撚到 j撚死人 朗拿度 韋利 巴治奧 森莫蘭奴 巴迪高 等等

現代的足球整體戰入手

當年森莫蘭奴已經算係老野來

伊亞昆達比人拉鳩左 好似要入冊

又來吹水
佢喺皇馬兩季連正選都稱唔上
勁到我唔信

其實伊卡迪呢種踢法
返去舊時評價反而係仲高

佢好似係傷定唔知點，總之最後佢係主力直到離開

勁到你唔信 YouTube球王片就係 吹到呢 壞孩子cassano都上到神檯

嗰陣意大利隊得佢一個可以喺前線造波咋喎？

咁佢主力個時意大利勁唔勁 當然唔係話佢廢 但都唔係高icardi好多班

義大利藉前鋒
無人勁過東尼

邊個係bobo?

咁講啦 佢踢意大利正選同佢踢皇馬根本唔同時期
的確佢係好有才華嘅球員來
但佢整個職業生涯都唔符合人地期望
而且對唔住自己嘅天份

有一期仲要肥到成隻豬咁

陳文媛你都唔識 ，大恩條女呀

個時意甲吸引到好多頂級當打嘅前鋒球星，但而家係一個都無

就算上屆歐聯祖羅，希古恩係皇馬棄將，文廸蘇傑唔夠波蘭仔爭位，廸斯高又係曼城爭唔別位，先過嚟意甲

就算C朗過咗祖，佢都係33歲先過嚟

佢哋全部都係好球員，廸斯高仲傳有機會返英超，但要人哋揀剩或係球隊唔如意被冷落先有機簽到番嚟，失去主動性去簽人番嚟。

希望班意甲球會搞好啲財政，同埋唔好搵中國人入股同做班主，班人駛錢只係一時，佢哋根本無目標無計劃無遠見去搞好隊波

真，踢法唔同點比，真係唔覺得有邊個走位搶點好過伊卡迪

係無係意大利國家隊有表現好過ar。。係去到後期12年先有所謂正選打下。。但當時做完心臟手術已經打唔到全埸。

我最唔明點解意甲咁多三家姓奴

當年羅馬踢到曉飛
不過條友波又唔練
又鍾意去蒲
又臭格
浪費左自己嘅天賦

三姓家奴係呂布姐
兩隊米蘭一向都關係唔錯
講得上世仇只係國同組姐。

個件山哥十號波印象派鳩up球迷黎
咪撚同佢認真

最強9號係韋利

Bobo 傷追人

Bobo

幾時有飛過
一路屈係托迪後面

LoL...乜咁岩呀

因為希古恩真係勁(聯賽)

咁可能伊卡迪返去當年好多勁中場嗰陣又好撚勁呢
又唔好講到東尼拋離伊卡迪
利申：東尼fans

助攻巴神 頂爆舉手帝

雖然佢份人真係好撚鳩屎亦都唔係一個好球員，但佢既能力真係配得上天才球員呢知稱號 特別響呢個跑得快又叫天才，扭得兩腳又叫天才既年代
我記得佢有兩件痴線野
第一就係入左森多利亞拍住伯仙尼果陣曾經講過會用佢既傳送同技術幫佢入選國家隊，最後真係得左
另一單就係踢羅馬果陣，趁戰神另轉面果陣插隻手指落佢杯咖啡入面
佢真係好可惜...佢唔好話成熟d,正正經經咁做返個人，成就一定好撚高

講真

卡斯辛奴自己都未試過一條友帶起隊波啦

森多？

唔記得左佢帶到踢歐戰咩？

你淨係睇歐戰？

點會。。。
近少少有恩沙基，迪比阿路，偉利，舊啲羅斯，巴治奧。。

韋利囉

羅馬拉素。。。

帕仙尼本身都唔差，佢絕對值得入國家隊

拉素嘅極右背景一向都自成一角。。

古人梅亞查

現代足球成季入幾球都可以正選
8場入6球仲想點 ？